睇完刻在你心底的名字冇咩feel 但係聽到首歌好有feel

Netflix一出就睇咗 本身冇咩feel
啱啱喺巴士spotify shuffle播到首歌 聽完眼濕濕流咗幾滴眼淚
首歌直定hehe都好中 每個人心底裡都有個名

首歌係好聽啊
好多歌手走去cover首歌

唔係好聽咁簡單
聽完真係有種心痛嘅感覺

盧廣仲同五月天唱感覺唔同
但真係好好聽

盧廣仲版 好撚有嗰種青春遺憾嘅感覺